non jupas一問

想請問如果同個conditional offer差0.04分倒，會唔會有機會可以求情入得返

我哋似大學教授？

下年再報過

試左先

好撚慘0.04分 真係可能勤力多一晚就有

向自己間cc求情機會大啲，但建議兩邊都求

聽講可以寫信解釋點解

0.04好多下wor

個conditional offer 3.5 但cgpa應該3.46倒

邊間呀，咁高

所以 其實你未出？

我都驚meet唔到，點諗正當原因..

差咁多可以收皮你差0.01都情有可原

學校offfical未出cgpa 但計返哂d grade point，大概3.46

Official

試下同lecturer講你有conditional offer 睇下可唔可以幫下你手啦

下年見

試過差0.3

我個Fd上年差0.1 個Offer係Poly top up degree 求情but fail 最後BU yr1 degree收左佢

如果差0.01就應該可以

下年再見

返去玩波波